「暗瘡」你地幾時開始唔再生 情況穩定？

我都20頭 但仲好反覆 時好時壞 嘴同腮位成日生 又多暗粒

破處後

做唔做運動都爆

20啦，之後好少生

我25歲先完全無哂，以前17至20最勁，21至24會間中1,2粒

以前讀u year 1個陣成面都係
到grad個年就冇咩再生+冇印

洗咁多 唔會仲乾咩

聽日

要問下小沫香鯨

考完dse明顯少左
但每個sem一到final又出番

same

戒糖之後

戒糖啦

你地一啲糖都唔掂？

壓力大有機會影響荷爾蒙
之前我面頰同嘴唇邊都成日生
之後出去勤力做facial俾人針清就開始生少啲
但生少咗就無再去得咁密
依家有時生一兩粒，洗完面就用雙飛人搽下，消得好快

我試過大爆暗倉兩次。
解決方法：不要再理d暗倉，清水洗面，用爽膚水。
不要近照鏡睇暗倉，不要成日開口埋口講暗倉，當你唔在意，心情正常，身體荷爾蒙慢慢正常返就會慢慢好。

你成日憂心暗倉，就會越爆越勁。

雙飛人堅work?

10幾歲生到成面都係爛哂面
基本上24歲後就無乜點生
但間唔中都有一兩粒勁嘅瘡

睇中醫，戒糖戒凍戒牛

最緊要戒朱古力

之後就唔生

中4生到中6之後開始無乜點生 個陣好開心
依加year3又開始爆 成日希望最新個粒就會係最後一粒 但次次都再生新瘡

如果有濃可以吱哂啲濃出黎，先再搽雙飛人
雙飛人有消炎作用架
試過吱完再搽雙飛人，第二日消腫咗好多
當然平時皮膚都要保持清潔同乾爽
避免用油性/cream狀嘅護膚品
枕頭袋換密啲

其實我都係一個月前先開始用雙飛人
之前生勁多時，真係需要穩定作息、足夠休息同令自己唔好咁大壓力會好啲

我一出瘡就飲果隻痘痘清 好飲 大瘡出少左 細瘡都好快KO!